政府朝綱敗壞，黑警荒淫暴虐，建制污國害民，理應天誅地滅，而非回應訴求就了事

老鳳一定要認同

邀請崇禎歸位

今日咁正常

反得送中

預左反埋港共 多年黎既罪孽

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

頭先見過先帝，先帝勉勵港人為光復大宋大明繼續努力

平時佢鍾意假膠或者扮狗輕鬆吓
但佢一講正常嘢係一語中的

老s認同